headphone撚入

不嬲係ATH用家
最近想入個headphone 睇中ATH M50/M50x
上網都爬左小小文 但都係唔知揀邊個好
巴打會點揀 或者有咩其他推介

推